一人一個學英文經歷

幼稚園三年嚟淨係識講 yes 同 no，通常每年過咗兩個月老師就唔再叫我答嘢

到依家識咗 I go to school on bus

You are shit. Damn. Fuck you.

係 I go to school in bus 呀！

又好似係，不嬲坐喺巴士入面
唔怪得上次個鬼佬笑9me

上次教個鬼仔應該係 in bus
個鬼仔仲一舊雲咁
佢老母仲舉起手指公比個good 我

外國人英文都唔一定好

N年前，第一次出國留學，去到當地學校報到
個宿舍職員一見到我好快嘅英文同我講句：How are you？
英文白痴嘅我：I’m sixteen years old
鬼佬：，然後
我：
後來英文好咗，有次啲鬼仔同我講返第一日嘅事「How are you？」
我柒到想搵窿捐

no sir no sir
yes!!

How are you?